有無人一決定咗去某地旅行，就會不能自制咁搜尋有關資料？

好似我咁
打算下年去廣島岡山一帶
明明仲有成年時間
但已經不能自制咁search當地旅遊資料

已經搜尋定有乜景點，坐乜嘢航空公司去，去到陸路交通如何，買乜嘢火車pass，去日本鐡路post問人，研究酒店住宿等等

Me.
咁做有好處，去到心中有數唔洗慌

試過懶懶閒唔細plan 結果係jr到要一直睇行程，搵資料、唔得閒欣賞風景

最近得閒，未決定好目的地已經係咁揾當地旅遊資料
就嚟背哂日本各大城市旅遊資訊，但最快都要出年先會去其中一個地區

我連基本行程，day 1 -day 8 每日去邊 ，都已經諗埋

下年幾時，驚唔驚去唔到

下年2月

我會係lihkg睇左有冇相關遊記資料先，之後再睇台灣人遊記最新資料，到番黎自己打遊記 比後人

去過三次日本，廣島最好玩，特別兔仔島同尾道

去尾道同兔仔島要預幾多時間？

只會定有咩食,有咩睇
唔會FIX晒每日去做咩,視乎果日咩心情/天氣而定
通常最終完成到所想嘅八成

最理想係朝早廣島去尾道2日1夜，聽2朝一早去兔仔島坐頭班船，唔係既第2班會好多人己經，之後就去岡山

上年不停搜尋
點知宜家完全用唔著

一年太早，通常半年前定晒

我前排就係咁
連po都開埋問人

兔島半日
尾道淨市內觀光半日
但係同一日去哂會有d趕
最好尾道住一晚
第二日順便去島波海道踩單車

幾個月前去完日本東北,而家plan緊下次去廣島

我會用埋google map實景圖睇埋巴士站站牌實際位置，JR/巴士站去景點/餐廳路線實際情況，費事到時行錯路，但變咗真正去時冇咗新鮮感，好似舊地重溫咁

好正常丫~~我之前未買機票已經喪排行程...結果上年辭職就大把plan用 XD"

而家睇緊plan
好想去澳洲睇景

最後任務都係達成到一半...實際好多時係location唔就腳
淨搭車來回都半日

我
仲會係google map到行